[突發奇想]點解多數男仔中意打機多過女仔

唔係話無女仔打機，但的確多數男仔都中意打機
係咪先天男仔個腦發育唔同女仔定點？

利申 亂估

因為男仔本能係戰鬥
女人本能係控制男人勾心鬥角

所以你係問緊
點解男仔鐘意打機多過女仔
定鐘意打機嘅男仔多過女仔？

中你老母

咁點解女仔唔會間接要男仔同其他男仔打機嚟勾心鬥角

有女友我玩女啦，仲玩咩遊戲機

Nonono，如果成日都痴住你頂唔頂得順

推

男仔唔擅長 multitasking

Ambidextrous 係指左右手都 ok
唔係指 multitask 到

利申我都係 ambidextrous

Male --> aggressive competition
Left hemisphere

Bio
social ---> Culture

Etc。。

古時男人愛打仗
現代男人愛打機
古時女人愛做雞
現代女人愛做雞

It is another points

點解會有負皮 唔睇內容都唔知樓豬想問咩

冇記錯女仔個腦係可以 bidirectional 處理資訊
但男仔唔得（快啲但唔可以 bidirectional)
所以multitask 女仔佔優

非 bio / sci 底
文學同gender studies 底only

補充
而家 steam 都有 feminist track
有啲係 female game designers design for female
比較重故事同合作性
以前少女仔打機因為啲 game designers 男多
唔係打打殺殺就女主角身體唔啱比例或者好多 gender stereotypes
From princess peach in super Mario. The prostitutes in GTA. The main character in tomb raider etc

之前大學正正寫過呢個 topic

女人 男性賀爾蒙高會生鬚添 你不如話